林鄭月娥：對違法行為必定追究到底

now見到呢個報導：

我地要同林奠講：

對賣港行為必定追究到底

政府而家擺明又想分化前線同和理非
記得盡量了解下唔同光譜嘅自己人
釋岀善意而唔係屌人唔明白你
人地先有機會開始明白你
同埋各位要比自己抖下
有排未完
大家加油

佢自己都起碼犯咗幾條國際人道法

blablabla.....

林奠

好啊 放馬過黎

仲未衰夠，又伸個頭出嚟摟屌

暴政獨裁者最喜歡用法治，法律，警察做擋箭牌

岩呀，支持獨立調查委員會 查完咪知黑警有冇違法囉

示威者：對林鄭未撤回行為追究到底

債仔追究債主？

而家仲未知莊閒？
仲未識驚？

林奠繼續鳩fingfing 令大眾越演越烈
準備自討苦吃

大不了攬炒，nothing to lose

林鄭收皮下台

琴日只係還住息先，群眾慢慢學習，變更聰明

ok

追究黑警

閒唔該幫手推一推
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

習總會追究你先

大家攬炒，到時睇下邊個追究邊個

柒婆連國旗國徽立法會都可以出賣比示威者任由破壞

根本就係叛國

已推

[文宣/請廣傳]回應特首林鄭月娥記者會聲明

又想分化
見唔見到琴晚幾多人決定左要齊上齊落
出面啲人唔敢衝唔代表佢地唔認同
佢地唔認同呢個行動既話根本唔會拖住黑警俾啲人有時間走

願你老母意溝通

啊sir開槍爆頭啊
幾時入冊啊 快d追究到底啦

下次去屋企同佢傾下計